本土派Baseline Test 1：你是否認同（小圈子）功能界別選舉？

Pish